有無90後唔識摺呢個野

到而家都未識摺

東南西北

以前摺過，東南西北 而家應該要再學返先會摺到，太耐無摺過已經唔記得

仲記得

其實好容易摺

正方形紙
四隻角摺去中間
反轉
四隻角摺去中間（面向自己嗰面）
谷起

摺完

垃圾東南西北

到而家我都唔知舊野係玩乜鳩

巴打我都係
兼唔識玩

利一利先 96
小學無朋友 啲人又唔教我摺又唔同我玩 所以我都無問係玩啲咩

咁叻仔呀

小學邊有毒撚依個概念
係同學就玩得埋架啦

咁我係咩

咁依家識玩返未？
你要記住你唔係毒撚
你係正常人

以前用東南西北黎占卜

以前小學都係玩天下太平 猜皇帝 雪藏雞 同轉筆

好記得轉筆hit過一輪，個個都去買枝懶pro既筆黎轉，話係咩專業級 其實咪又係文具鋪廿幾蚊枝

都係冇人教佢

繼紙飛機後
第二樣識摺既嘢

女仔先玩呢D

男仔梗係玩何仔 埋周 踩腳

仲未識

轉筆會改筆